摩佬竟然輸波入場打氣

汁番起球迷掉既波衫

反常到 輸到癲鳩左

回光反照

有執咩？

佢做咩事 搵人關心下daddy la

唔去做下show, 可能唔洗24 hrs 就俾人炒

有

好似係頸巾嚟

佢個表情係向球迷告別

佢輸到痴撚左線喇

又同球員握手又拍手

係咪講88

係咁既話呢場輸都值得

走啦仆街

佢個樣好慘

同球迷拍手拍左勁耐

佢個眼神好似恥笑緊咁

聯球迷一齊反木 依兩場睇到啲中堅係幾撚廢

最後一場係感觸D

夠竟曼聯出左咩問題
逐個球員分析其實都好勁
但拍埋一齊就好廢

想睇你點分析得出好勁

廢特好撚勁啵

勁條撚
佢拎波就預左失
唔明邊度值五千萬

曼城都想要

去曼城自然會踢到識飛

係